Uniqlo淨色衫做緊$59一件

無就快啲去買啦喂 質料都幾好添呀

一路著開

一直著緊，支持

各大分店已開門 無嘅去買喇喂

尋晚已經聽到班fd講
成個試身室擺試完既衫嗰個籃
都係黑衫黑褲

Image support

hnm特價 30蚊

平到咁？

Uniqlo好著d hnm好易”wear”